晨型人

大家一齊4點9早起，做個晨型人

遲左五個鐘

屌佢老母，訓都未撚夠訓，仲做個晨型人添，cctvb 呢啲垃圾真係離撚晒地

含撚啦